你揀呢條大波妹 定係揀反送中?

戒丁人士切勿search佢fb 內有J圖

曲線宣傳都比翻張大波圖呀
做打手做到你咁低質

雖然我覺得條女幾正
但我仍然會支持正義嘅一方

一定係大波妹
每晚可以名正言順咁屌柒佢

入嚟想睇鄭若驊

仆街 中伏 當我無講過

有張低胸我j左twice

邊撚大波你老母

食得好偏

大條撚